老 公 Sergio 做 湊 女 公 梁 詠 琪 安 心 傾 偈

梁詠琪（GiGi）下個月會喺紅館舉行演唱會，趁未進入倒階段，GiGi都盡量抽時間陪家人，《蘋果》讀者李小姐，日前就喺數碼港巧遇GiGi一家，並透過「爆相爆片」分享當日拍下GiGi和西班牙籍丈夫Sergio及女兒Sofia嘅相片。

李小姐表示：「嗰日見到GiGi時大約4點左右，佢同老公、囡囡，仲有傅家俊一家，見到大部份時間都係佢老公照顧個女，又抱又餵囡囡食香蕉。」問李小姐可有其他人發現GiGi一家？佢話：「有呀，都有人搵佢影相，不過佢都有禮貌咁推咗，聽到佢話因為嗰日係同屋企人去玩，所以唔影相，之後啲人就叫傅家俊影。」

當日數碼港搞嘉年華，現場有唔少小朋友啱玩嘅機動遊戲，李小姐見到GiGi嘅時候，佢就同老公等人陪Sofia排隊玩碰碰車。李小姐仲話佢哋之前都有玩啲攤位遊戲，但唔見有贏禮物。

西班牙

垃圾樓豬，你除左貼埋d垃圾新聞仲有咩人生意義